Quit U 去邊好

是咁的
小弟依家就兩個選擇

正皮：下年一月去aus讀OT
負皮：下年讀asso駁返去nursing

利申：屋企人希望nursing

屋企support到梗係去澳啦, 仲要搏asso

support到
不過佢哋唔想

OT for sure

去aus讀完唔好返來

牙穌for 燒牙

樓豬quit 邊間U
入到U 應該差極都入到明大 東大 啲degree RN nursing program?
點解要讀asso nursing?

讀緊BU
因為想入返勁啲嘅U
不過依啲programe我都得

retake dse 仲好
xgu nursing 收23 24

而家year幾

year 1

冇信心考到

你而家quit 左u都係冇野做

OT

點解?

佢哋有開老人院 話Nurse可以掛名做管理 但係ot pt就得一間
不過做ot就唔可以管理？

本身讀咩
善心提醒
醫療科你冇心做呢行嘅話咪撚讀

有家族生意咁就另計啦

原來職業係兒子
咁你鍾意啦跟興趣讀啦

[恒大樹大][開學須知]請小心狗二代羅超賢同陳懷謙

仲有鯨大

多謝提醒
讀緊文科

唔好意思冇講清楚
所以先諗緊讀咩好

有bio or 其他理科底?

咁你有冇信心牙蘇上得番去U

得physic

應該有嘅 因為聽講位都多

Nursing好似唔勁

非也，hku cu poly大把人搶，有少少難

CU>=Poly>>>OU>XGU
睇下你當唔當鯨魚係魚啦

佢嫌棄得bu點會當係

唔係
只不過文科唔啱屋企人心水
如果留係香港 最尾讀到nurse個牌就得

你冇bio chem底讀nurse應該會死

其實有讀都係從零開始咁濟

重要佢唔係直入u，係asso上

樓主有父幹讀文科都得啦

同埋你有興趣同心理準備對住啲屎尿血膿痰 先好揀nursing

但係佢地唔想

所以先asso上 個底應該會打得好啲

你打底時人地衝grade，點上u啊重要aim hku，你話hku social science就話姐

希望可以入得返勁u 唔一定要嘅 可以nurse sch
同埋今年quit 有時間自己讀

有時間就retake埋啦

走得 建議ot